1 年內無啦啦生多左個好似春袋咁嘅瘤出黎

呢d 片好好睇

nope

d人真係好堅…可能醫療制度真係問題，攪到最後一刻先去睇醫生

陳奕迅一定好想要

真
睇佢哋好多呢d片都係生到好大
或者勁大鑊先處理

有d就自己響屋企唧粉瘤

BTW我以為佢哋有醫保？

切完之後仲有少少淨低
會唔會翻發